[Wiggins大帝原隊續約］2017-2018 NBA季前討論區（50）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

講真係健康既embiid起碼係allstar級數

Twitter王真係抵佢咁高人工

要對住twitter king打j了

TD擺明賣即戰力
有咩潛力可言

佢上年打勇士打到勇士差少少死

講返句公道話，ingram都係有潛力嘅

不過挖唔挖到係另一回事

虎撲10月12日訊 快船球星佈雷克-格里芬接受採訪時談到了球隊新賽季的目標。

「打進季後賽，我真的沒有看到其他的目標，很明顯的一點是，目標是奪冠，每個球隊賽季初都說要奪冠，但是你必須首先要有一個打進季後賽的目標，完成這些小目標，在訓練里每天進步，完成所有的這些小事情，作為一個團隊，我們想打進季後賽。」格里芬說道。

都arm 嘅
你晚晚都要打怪獸

潮人夠贏過湧士啦

如果繼續健康，睇唔到咩原因唔係第一人 上年25分鐘20分8板2助2 block，佢上場個陣76失分全聯盟最少（唔肯定有無記錯）

健康佢點止係allstar應該係歷史級啦

所以潮人係有潛力既

前題要健康
上季咁就住用都要傷

過多兩年就可以繼位

佢依加立即轉會太陽仲有冇得救返？

Mb係罰球大帝😂

有
Grant hill nash都救得番

想睇下twitter大戰表弟 邊個爆贏邊個

單換 PG13 果個？

都係輸俾randle

大帝推阿Ben叫佢沖

上年互爆過，仲互打屎忽。

應該係
屌你啦 唔好阻住我個位

我都覺得係，想佢打返point forward 好過，入去唔好擋住佢射三分。

牙富有價好賣

等我皇老左，大帝就準備繼位統治東岸

同斯文撞晒打法

不用分這麼細，大家都是大帝

換隻SF返嚟仲好

Twitter王唔係浪得虛名

至起碼手腳協調要做翻好

根本只要twitter健康 佢就即刻可以統治
問題係佢玻璃

換隻3D仲好

要多個三分佬就perfect

禾要改反名lu

之前都係咁話 換隻有3分SF就fit撚曬

睇黎木狼唔會放棄Wiggins

原來個狀元終於被太陽炒咗

Covington都ok la

樓豬做咩5犯

14分鐘22分
話就話preseason啫
都唔使咁癡線

幾耐無見過76人大炒人

辣殺

會
錯了，拎黎換Deng
之前未續約，湖唔肯放Deng

咁計既話Saric+Reddick+Embiid都夠做既

豬仔做第六人算啦

salary match

Wiggins 去湖= BI 冇頂企

bi擺bench

Saric放落後備會好D

暫時睇，saric隨時好用過simmons

其實富仔不如打6th man算啦

Saric 14分鐘17分

果然當初決定含Twitter王唔含乳牛Ben係啱既決定

咁起碼saric有射程唔洗一定要讓個底比佢

但係saric無組織
ben/富應該是但一個落6th

咁一定係ben正選

成年無打一出就吊打，真係痴撚線

saric冇組織？

其實最好笑係76人一大堆人識射三分但冇個真係算穩

saric識傳波 但組織冇ben咁勁 所以ben一定要上場

Twitter王真係抵佢串

睇翻佢歐洲既highlight，
Saric既vision本身唔差，
做策應都好夠做

Twitter王教下禾射波啦

傳波同組織唔同，saric有傳波無組織

They can’t Fucking guard me!!

學唔成架啦

佢健康真係屌打當今啲底
好似弱化當打大夢

ben 紅撚 Covington Saric Twitter?

夠嘅 所以放豬仔第六人就very good
正選即刻型好多

Saric 點會冇組織

茅錯 所以禾一定要上場

冇Ben咁勁

Ben saric個人覺得兩個只能活一個

JoJo有打 無睇場波添

唔使太勁
我喂到俾twitter王就得啦

Saric 射到波
Ben 不射男
自己諗

好撚勁

唔出saric拉space又塞爆禁區呀

話時話，irving10助攻0失誤
係咪代表irving一直無遇到個好教練先打成咁

屌打爛網隊

甘梗系trade西門啦 仲洗諗

都係個句
Twitter健康嘅
我真係喂到俾佢我就組織左

Btw,如果今年塞好似上年做IT咁做比Irving 真係場均30分不是夢

比到波佢就功成身退

用左14分鐘就幾樓豬個菊花打到脫肛

證明到佢兩樣都得姐，好唔好教練就...

少煮好勁

一場preseason jer

Saric都成26分

Saric > ben

大佬佢個底咩人先

真 爛網個底

真係
對佢embiid出左3成就屌到訓低

富仔係咪等trade 幾場都無出

睇死西門今年場均得分低過ig

傷姐

傷呀

呢個西門
重廢過Johnatan Simmons

高又唔夠人高，勁又冇佢份

咁佢傷好過Twitter王傷

我想用佢一季嘅健康換twitter王一季

到底上上場係點撚贏白邊

係就成個career換啦

可唔可以透支定10季先

你班友冇人性

14分鐘 22+7+3

呢d真心fans

十卜

俾埋西門成個career都肯制啦

Suns have waived Anthony Bennett

suns拖時間

波波收嚟睇吓有無得救啦

呢件收黎都哂時間

箭又開始柒

怪不得太陽咁垃圾 狀元都waive

當時笨叻既模板係邊個

靠極級羅素

Tier 3狀元

強化版廢鳩

有冇火箭link

少煮果場得九分牙清

去湧士嚟睇吓有無得救啦

估唔到最後做左真點廢鳩

極級羅素

超速遙遙

不如去D-League淘寶仲好

Joel真係好撚癲下
唔傷嘅話真係未來是你的

公司冇ace stream 有咩link 睇到

黑爺

m爺

太陽啲三分廢到

活塞maxiell

俾rr3偷咗本秘笈

邊個笑leonard兄弟渣嘅出嚟

弱智同廢兩回事牙

bender兩者兼俱

自己ban自己

無啦啦玩撚完

The internet at the suns stadium is down
關公

bender同Chriss識合體就正
雖然會有個無運動能力無意識既垃圾高佬

=Bender 2017

suns都廢事俾人睇

Smith近日接受克利夫蘭當地媒體採訪時，對自己輸給一位35歲老將先發位置一事表達了非常不滿的情緒。特別是Smith在這件事上沒有任何發言權，而且他的表現無法讓他得到機會去爭取這個位置。

“我們之前討論過這個（先發），但彼此討論並不是特別積極，我們確實商量過，而且大家即將得到這個通知。”JR接受採訪時說。“一整個夏天都在努力訓練，結果回歸球隊後甚至沒有真正擁有過一個機會，去爭取我自己的位置，好吧一切都是可以的，現在就是這樣。”

除了JR失去先發之外，Kevin Love還將擁有自己新的角色，他新賽季將擔任先發中鋒。而且這居然不是主教練Tyronn Lue所指定，據Love和JR表示，他們都是從LeBron James那邊得到這個消息。

Smith接受採訪時稱，自己多少知道一些關於James調整球隊陣容的事情。他曾經給過Smith一些消息的暗示，而且建議Lue教練做一些位置變化。

已經熄機唔睇

反了反了

對自己輸給一位35歲老將先發位置一事表達了非常不滿的情緒
黑幫籃球go

JR你老幾牙

JR=肥瓜幫第二交椅

Jr 都唔後生啦屌 不過wade 同rose 一齊打starter 又係玩死自己

JR上季淨係打1.5場好波,你份人工刀系吾皇爭取俾你
你依加反轉豬肚屌吾皇老死唔睇僧面都睇佛面
JR你等吾皇收你皮啦

要不是佢唔著衫扮乞兒,點顯得出THE KING 咁KING呀

Kyrie 今日16+10

根本吾蝗就幫吾到隊友

其實想問點解wade唔打pg位？

TT同JR份人工點黎

冇吾皇榮縮仲係騎刷數據抽波仔咋

其實bennett 都幾慘 好似話成日有事 成日守唔到波

隻眼有事

其實佢當年既模板係Larry Johnson

基石 13中2, 其中3pt 8中0, 得18pts

得番4分鐘俾禾琦表演

cp又傷

cp

垃圾 又傷

大帝洗唔洗減減膀

Cp

佢最尾坐係到個樣
真係好輪喜感

會唔會更易比人撞低
撞傷左隻腳仲傷d

肥🐷一隻

哈登既表情真係好頂癮

佢問題係落地習慣差，成日左腳落地先
佢要打法改跳少D, 同埋練好core, 反而磅唔使點減

咁先好，等膝頭無咁食力
呢D傷要時間慢慢等肌肉強返先會好

算啦，都用左咁耐時間
打得一場得一場

黑氣石

佢係神奇在齋睇片都吸收到
同埋落到場又應用到

Ben係咪依幾場打得差比人屌 即刻private返個ig

好似話佢學野學得好快
今日中距好穩

佢今場dirk嘅野都出埋黎

3/10罰波

真係有d失望

牙榮今日好猛咩？點解我個ig洗晒版係佢既相？

屌爆你地老母

而本登今日入得兩球都有18分
罰球easy

Mb 攻防一體就係屌爆而家d中鋒

一係有攻無守
一係相反

對上一次榮叔10助攻係幾時？

tier 1都 bust

短手狗

人地embiid出黎4分鐘就可以反cap 11分
你話ben幾bust

Embiid出番黎又係9+6+7
永遠上唔到十
D數據好強迫症

Love 打c位好似好垃圾

我都有呢d感覺

點解佢學唔到ok4既低位單打?
是咪ok4太勁

學咗奧拉祖雲先，學唔返ok4

睇BOXSCORE先知前貓王OK4同76OK4聚首一堂

屌你呀 又單打我皇

ok4唔高唔快唔射得成先咁打
mb射波手感咁好 dirk咁打 拉出三分線威脅仲大

其實而家數起，BYRUM臨收山前嘅打法算唔算大帝prototype

係5到6年前已經開發中鋒射三分既能力

天妒英才

為左佢renew lp

Bynum 如果冇傷 宜家應該統治左NBA

咁 dlo 幾時先刷到助攻

不過牙ben依種point forward真心難夾，打唔到無球

連穩定中矩都無基本上淨係得剷籃爆入去，但佢finishing又未去到字母foj咁屈機

認真 如果有得揀可能會揀佢長傷換embiid健康
起碼可以打返起豬閪富先

係，潮人應該拎2nd揀monk同fox

你竟然唔吹奏牙ben

有個句講個句，我覺得富+Embiid既威力>牙ben+Embiid

Lonzo一打Fox就避戰

起碼富有射波

我用saric算啦
睇下買唔買到佐住山番黎

未必
依家中鋒要識既skill愈黎愈多，
回帶佢潮人時期都係低位為主，
擺落依家都可以係一線中鋒，
但唔見得可以統治

一場半場10助有幾難
長期keep 到10個先講野

我覺得今日熱身賽之後有幾樣野可以討論
除左Embiid 14分鐘22分7板驚艷表現之外
今年新仔有幾個今日都頗突出下

- 黃蜂 Malik Monk: 21 Pts, 6 Reb
- 熱火 Bam Adebayo: 15Pts
- 太陽 Josh Jackson: 22Pts 7Reb

Arm呀

斯文D射波點解可以差到咁
D罰球命中率仲可以差過D中鋒

手短

2017-18賽季的NBA例行賽即將揭開序幕，但是克里夫蘭騎士隊當家巨星LeBron James的狀況並不好。騎士隊宣佈，LeBron因為左腳踝的傷勢問題，將缺席本週的所有球隊訓練，並且也不會出戰接下來對上奧蘭多魔術隊的最後一場熱身賽。

而更讓人擔心的是，騎士隊總教練Tyronn Lue表示，目前還不確定LeBron能否出戰例行賽開幕戰。10月18日，騎士隊將會在主場迎來開幕戰，對手是Kyrie Irving所率領的波士頓塞爾提克隊。

10 to

避而不戰

比面KI咋

塞差隻中鋒rim protector就完陣

下季ayton,bamba條撚準備

潮仔麻煩識做d輸多幾場

今年final黃綠大戰

湖個pick要2-5 先屬於塞
唔覺得好穩有pick 一陣開個6就仆街

又唔覺ben咁差
睇左對波士頓
打pg分波幾順
只係好多球唔入
籃底mismatch完全打晒
但隊友成日畀唔到

個問題係佢無spacing打唔到無球

佢長key基本上富變左睇波

仲有佢地得分真係純attack the rim。但finishing同ft都麻麻，今日對住網個黑人鬍鬚佬依d大隻d既又爆唔入，又無射波人地擺明退2步守你任你爆入到禁區同你肉搏。

人地rondo唔識射波得黎都叫做入到去射到下中矩，ben就連中矩都唔敢射，而佢係half court make play能力都未到rondo個皮。

我唔擔心佢成唔到才，但現階段要養晒fultz同ben就一定會犧牲左隻豬閪富

矛所謂啦 反正富一早已經bust左

一個embiid夠carry幾件bust啦

如果embiid由頭到尾無傷都唔會有Ben Simmons

豬閪富就swap返黎既，唔關事

我個人就認為如果embiid確保健康既話可以唔要ben trade proven star打真軍

#Tank4Doncic

梨系咪發燒

仲要當值做乜

Ayton,Bamab依2個一定岩用

是其是非其非，ben一打真軍露左底，得分手段過份單一。唔擔心佢做唔到superstar，但起碼養2-3季練好穩定中矩離同射到wide open 3分先好講

豬閪富如果有球權我覺得佢會刷到20+5+6

ben無限球權下我估佢今季頂盡14+7+6

潛力：ben>富

即戰力： 富>beN

易夾： 富>ben

樣： Ben>>>>>>>>>>富

可能岩岩聽完碧海潮生曲

波士頓吾要白人要黑鬼做乜牙

梨刀系快d食藥啦

其實baynes幾好用
反而擔心smart要幾多先續到佢

佢第一年無射波係正常
但(扮)傷練咗成年都無射波就應該係態度問題?
放籃又無字母哥對長手

要補kelly個位

有細摩頂

手短注定佢finishing 會弱少少

老鼠冇食藥牙？

佢痴q左線牙

都唔係少少

我迷ben，但事實話比我知佢依家未夠好

而fultz+ben既球權問題唔係一時三刻可以改變到。

無射波既point forward真係好難夾，無波到手同打少個無分別

ben應該去魔術，鷹隊依d成隊垃圾比佢成刷爛刷既隊

快d睇醫生啦 梨珍系病得巧然重

總有例外

格芬finishing 手感好

BG真係將勤補拙咋
你睇佢出道到依家練多咗幾多板斧
BS有佢或者吾皇咁勤力就唔駛愁啦

又岩
成年無打以為閉門射波
我點知出到黎無既

用打一年都勁過ig仔
真係tier1同tier2既分別

花生準備

76咪又係垃圾 除非Embiid健康打到

爺爺

今年夏天，Isaiah Thomas被塞爾提克交易到了騎士，今天他接受採訪表示，對波士頓還有愛，但對綠軍總經理Danny Ainge可能就不是這麼一回事了。

「波士頓還是會一直擁有我的愛的，」Thomas說道，「我可能再也不會和Ainge說話了。我還會和其他所有人對話，但和Ainge，恐怕不會了。他知道我所經歷的一切，可他還是這麼幹，你真不應該這樣做，兄弟。這太不對了。我現在不是在罵你，但我想說，每一支類似情況的球隊，在交易過後1、2年都會說‘我們犯了個錯誤。’這話也是他們日後將會說的。」

IT更講出了讓人辛酸的結局：「這是我職業生涯最棒的一年，但卻也是我生命中最慘的一年。」

之前Ainge有表示，之所以交易Thomas，也是因為他的臀部傷病以及明年夏天他成為自由球員的不確定性，但Thomas對此非常困惑。

「這二者沒有一個是說得通的，」Thomas表示，「這完全沒道理啊，我到現在還依然在問‘到底他X的怎麼回事？到底發生什麼了？’這交易是你在NBA2K裡做的交易，這可不是你在現實生活中會做的交易。」

現在騎士並不打算催促Thomas復出，而Thomas在新東家也更適應了，他知道騎士是要打總冠軍賽的球隊，他需要在那個時候做好準備即可。

但是，他還是會想到綠軍把他交易的這件事。「我覺得自己在綠軍已經在建立一些屬於我的時代了，我們也很接近了，」他說道，「我們很接近了！媽的！這是最傷人的。我們從樂透球隊到了東區決賽，我們又得到了Gordon Hayward，我們已經到那個位置了。」

係啊，但如果佢死刷爛刷個時咪犧牲左豬閪富囉，我覺得豬閪富慘姐。

豬閪富有球權個時其他人都叫有得惦下波，ben拎波個時其他人真係睇波等餵，但佢又未去到rondo,cp3個隻組織力。

暫時黎睇比個波佢任舞真係然唔到波

正常左咁多，係時候找數

但都要比佢舞
如果76人未來想爭冠
點都要練好bs同富

如果embid 唔係傷，木狼神早pick左啦
76人pick aw咋

事實如此。
根本無幾多次佢殺入去係拉到協防傳出去真係空晒

人地知晒點守你，放你射，你剷入黎檔唔到就foul你，唔會協防比你打起班隊友

當然佢既vision,passing skill真係有料到既。但我覺得佢暫時幫唔到隊波去贏波，同佢係lsu情況一樣

咁仲要唔要城城

問題係練bs就練唔到富

見到美作要打契弟波就心痛，十足十當年dlo睇狗鼻打波一樣

但狗比都叫做歷史top10 legend，但bs同佢都係狀元咁高咁大

因為唔夠人靚仔搞到要做契弟咁好慘姐

仲要比人笑水貨

我好似記錯左，pick AW好似係騎士？
總之embid無傷，一定而家唔會係76人

輪住控囉 一個搭embiid 另一個搭saric帶bench

吾皇+神獸

應該東岸會變成james+ irving+ embid 三巨頭，甚至打爆勇士變左騎士二連冠

木狼仍然養住lavine,

76人應該繼續爛，但可能pick到towns

邊隻傷先，如果係大學由頭到尾無傷佢一定狀元

唔知城城帶唔帶到隊入po呢

Mb 唔傷

最少最少都奧拉祖雲咁勁

請相信肥t爸爸同謝夫鐵

牙ben唔嘗試射真係無用 寧願佢miss哂都唔可以唔去射

, 'I would go 0-for-30 before I would go 0-for-9. 0-for-9 means you beat yourself, you psyched yourself out of the game —Kobe

依位手足識球

佢真係好怪，對自己射波無信心到中矩都唔敢起手

咁樣真心易守，你剷入黎送你去射罰球算

當然，以佢既身體質素點守都會拎到場均12分以上，但同期望差好遠

連梨刀離棄牙ben甘以後仲友邊個幫牙ben含

要ok4

幾時有得改返名
屌諗住Ben閉關一年會練射波
屌

尼個系事實wor

好同情美作

係流星花園比人笑最柒，比個直髮負離子陀衰左。依家反而最紅就係佢

西門一出道就天之嬌子，依家變左個肥閪。

佢ncaa出局個場最後一球

不要分那麼細
大家刀友bennet level

迷美作屌ben黨正式成立，希望咁多位浪子回頭，重迷美作懷抱

ben打法太霸道，完全估唔到佢真係接近唔肯放粒波出黎比人玩(除左embiid)

一個二個未開季就想離棄牙ben

Agger

波衫都冇件學人講撐牙Ben
成班Glory Hunter

我有架

離棄牙ben
柒碌尼世刀吾洗諗住入po啦
入到刀一定一輪遊

@老鼠@HIGHLIGHT

真愛並唔係靠物質去證明

一場glory hunter

連用物質去證明都做唔到講咩真愛

Kerr：Jordan Bell不一定會進入輪換陣容

on9

兩情若是久長時 又豈在朝朝暮暮

你會唔會攞條豬腸去求婚

吾系 禾有牙Ben波衫

證據？

你有嘅話我都有

屌on9 個個都唔信

who is 邪en

see 有禾id name

就系尼吾sick字所以先做g 系牙Ben not邪en

咁樣我都有啦
你早啲教依招比賤種嘛

邊個賤種
佢蠢關我鬼事

btw我認真想買 樓豬係hk store買？ 我唔想係hk store買 冇乜款

屌爆Ben Simmons屎忽揮手區

Carousell見平平地咪買件黎玩

係咪流野黎架

btw我個件係美國ship返黎

FF Embiid 最有機會打斷James 入總決賽的人

著訓都好

Mb真係令人諗起以前中鋒果種統治力
呢個身型有中距遠距
籃底稱霸
好撚誇

有防守既表弟似d

認真，4大中風入面邊個射到3分

embiid唔傷基本上係歷史最強

你係nba store買？

咪玩啦，除咗o neal之外，3個都射得，只不過以前潮流唔興中鋒出去射
我覺得佢只係ewing個種層次，唔好吹到咩歷史最強

姐系尼世刀矛champ

咪玩啦， Oneal同伊榮一bump佢就入醫院醫腳啦

我皇都夠做 以佢既玻璃屬性

其實有D似未增磅既明哥

大帝睇一睇就學到招
唔傷真係歷史級

果時我ff Embiid 冇傷入硬playoff 比人話冇傷先算

今日大家ff 到冇傷做狀元去騎士三打爆勇

如果大帝去埋湧

從往績睇保持健康係最難既

大帝對湧先正
究竟係撚爆湧個底先定被人Zaza-ed先

btw我睇返佢highlight 係咁搏到foul 打得咁聰明仲要咁屈機

大帝點會去到勇

fanatics
唔想就fb page ballxccker

快d做野 trade埋過去

上季saric一個都撚到湧個底瀨屎

EMBIID真係好撚好J 點解個天要咁對佢 HILL PENNY仔

打多兩場又返去睇片

絕對唔係FF, 未傷既mb 係狀元大熱黎
邊個有1st pick都係會揀佢

個陣騎士有1st pick, 你話騎士唔pick佢我就唔信啦

有mb, irving,你話james仲唔仆返去騎士？

其實唔關事，我覺得就算embiid唔傷都會拎去換愛神返黎

embiid大學就算唔傷個即戰力係有限，都係賣潛力。foj返黎唔係湊仔，根本當時黎講係換硬愛神。

咁又係，我高估左騎士gm個智商

比著係morey打死都唔會換， 7尺有射術底位傳波防守既中鋒 邊到找呀？

embiid大學個時係賣大夢步法同潛力。
係無射波睇。

近年真正donimate度大學既內線球員狀元係得Ad同Oden依2個(唔計狀元既話仲有ok4)

一隻手打爆horford + noah

你係個時最多知有低位潛力姐, 點知佢防守射波都進步得咁快呀

嗯我都去搵個fd借件牙ben影下先
咁就大條道理懶係中立地屌鳩牙ben

佢訓練都幾刻苦既, 睇佢增肌都知, 佢唔鍾意自拍訓練姐

睇MB HL就好似睇ROSE HL一樣
每次仆街都覺得佢會傷

我幾時有屌鳩牙ben

我皇

屌你又串笑煮同牙ben

牙ben尼d花樽梗系要小心d

btw melo

Kyrie Irving離開騎士，並不只是因為這支球隊和LeBron James，或許他對克里夫蘭這座城市也沒有太大的好感。在最近一次接受採訪時，Irving談到了波士頓和克里夫蘭的不同。

「回到東海岸是讓人興奮的，」在紐澤西長大的Irving說，「這裡的節奏很快，有各種各樣的文化、美食和人群，你可以接觸到所有的東西，特別是在波士頓。你可以去克里夫蘭看看，如果是夜裡的話，和這裡的差別太大了。」

克里夫蘭和波士頓，都是全美知名的體育城市，但是在Irving的眼中，二者還是存在著不小的差別。「波士頓，有時候我邊開車邊想『我現在真的是在一個真實的、生機勃勃的體育城市打球嗎？』」Irving對記者說。

榮叔刀系25狗

IT先系

mda 封印cp 2分 好撚
屌啦星 真係打playoff
又要開locker拎返出黎...

矛所謂啦 反正刀已經傷左

有冇話傷幾耐？

Morey 一樣會換
即戰力係 Lebron 加盟嘅其中一樣條件，同騎士見面果時已經講明想加強內線，仲比左三個名騎士：Love, Aldridge, Melo
你唔換 Lebron 唔黎，咁你係 GM 點決定？
根本無得簡

輸左東決就入人地隊 it尼d賤種
口口聲聲話愛boston 但口裹說不身體卻很誠實
賭撚就話愛湧士文化 所以自願加入姐 it尼d就真系
抵佢俾人燒波衫

Embiid 當時 workout 表現實在太好，睇得出佢已經有三分 range 同低位能力，所以當年先爬到 Wiggins 頭做狀元大熱

true
唔係傷患問題影響行情的話
係一定狀元

點解叫MB嘅？

eMBiid

讀音

個人認為富應該會落6th man
佢跟Ben夾得咁屎, 不如錯開出場仲好

大帝揀人啦

富仔打第6人 仲好啦

原來係咁

Bust狀元肯俾上場時間佢已經算系甘

牙ben埋晒堆

美作好慘，比mk仔bully

應該會係正選然後早小小落場帶後備

bust狀元去守飲水機就岩曬

認真，豬閪富係我近年覺得技術最成熟既rookie,潛力可能ben高，但現階段我覺得豬閪同76夾好多

少有見你讚牙豬

估唔到牙ben打得咁閪

咁simmons仲有冇得爭roy
我驚有人又爭數，我又變埋苦主

fultz有roy你都要含

打法同大學一成不變都夠失望

咁快就走數

你係話fultz同simmons是旦一個有roy你都輸

迷豬啦

點解可以訓左一年連中矩都射唔到

認真搵我去守都守到佢，佢一拎波就hack佢放佢射ft ， 反正頂盡入1球

認真想知d負皮係比我定比個topic

BOTH

屌我都以為一年入面練射波
屌 真係好撚嬲

樓豬到底俾左幾多錢espn

no only for樓豬

咪又係d腳波矮撚比

唔需要，我覺得tj夾embiid,bs夠用

籃網至小要lin/dlo上場先唔倒水
而家俄佬打得幾好
又要練新仔 仲要ok4做乜

所以咪想知到底條辣殺洗左幾多錢

個個po都有負皮好灰心

爛網wfc啦

俾多個梨

得罪講句，牙ben係7'0大隻同vision好d既Michael Carter Williams

前世殺你全家

講 team fit 可能真係 Fultz 好 d
但係計能力同潛力都係 Simmons 勁好多

到富出黎控果時梨又會話人mcw二世
雖然富bust系事實

兩邊都唔fit 網唔需要冇射程既中鋒 76都唔需要pg

禾正系想知梨俾左幾多錢espn

能力睇你點睇，我覺得76需要fultz既能力多過ben

要用到ben既能力其他人就只可以睇波，而且76缺既係個人得分能力，個進攻軸心根本就係embiid度，你搵個無射波既point forward真心爭波打。我寧願Fultz JJ Covington Saric Embiid依個starting去打

ben同embiid打唔到pnr，對面直頭都唔會swap出黎，fultz就可以玩中矩撚死對面

我反而諗唔到羅網有咩理由拒絕
有 Okafor 正選陣多個進攻點，防守又唔差得過 Mozgov 幾多
如果羅網堅持要由 dlo 做主控，Lin 根本發揮唔到
用 Lin 換到 Okafor 有賺啦

ok4既能力underrated左

比球權佢佢應該好快會做20+10達人，但隊波playoff行唔遠咁解

所以而家教練就係諗住錯開佢兩個黎用 除左第一節同埋尾之外 其餘時間都淨係留一個喺場 持續有一個控到波既喺場 隊波先唔會倒水 少左是但一個都唔得

暫時黎睇個效果唔錯 今日輸得咁慘 一大原因係有mb 仲有一個原因係因為有段時間Lin dlo都唔喺場 所以完全make唔到play攻唔到

除非少煮有能力打足全場唔抖

又要靠笑煮carry梨條辣殺

lin換隊
又有成班人狗沖去買新波衫

Ok4有d似kanter又係有進攻有數據無防守

見到twitter大帝d post move ，就諗起howard都試過駛唔少錢揾大夢親自指導，但睇返實際表現，embiid似乎仲似佢學生，起碼實際比賽用得到d技巧

一黎 Simmons 無可能打後備
同埋 JJ Covington 都需要有人幫手串連，Fultz 組織能力未去到咁勁

Fultz JJ Covington Simmons Embiid 呢個陣最平衡

btw, Embiid 同 Saric 都有外投能力，Simmons 無中距都仲打到 pick & pop，Simmons - Okafor 就真係難夾

搵個識控波嘅後備 PG 唔難
低價可以換到潛力新仔做重建重心真係唔係咁多機會

有無人覺得我呢幾場打得差

下次都係唔開po 咁多負評

命中率麻麻
要我carry

ben無射波真係差好多 對面企到勁遠放你

無咩所謂，你唔惦仲要jaylen brown同tatum幫拖

灰熊準備掛東尼大木波衫

但拎緊頂薪 會唔會變Parsons

到底oden有幾勁？
上yt睇highlight 大多都係食身位再入樽

做parsons有咩唔好 有女溝又有錢袋

冇留意呢啲垃圾

呢幾排打緊lol世界賽 邊有時間練波

屌你老母啊Ben Simmons

Miami Heat forward McGruder will undergo surgery to repair a stress fracture in his leg and is expected to miss 3-to-6 months, Shams Charania of The Vertical reports.

今日兩場矛人睇系列

今日小牛全部大粒少少既都唔打
睇DSJ鳩打足打全場

Kings 對快艇都無人睇？

起碼叫有Serbia 隊友對決： Milos vs Bodgan

人地重要只係上youtube就學到6，7成
草莓獸有真人指導都學唔似

你唔係真係信下話

你估佢係kawhi咩 睇片就學到

不過kawhi睇片都學到傳導嘅
佢真係機械人黎

波波：佢今日傷勢恢復程度大概1.4%咁上下

可愛真係好撚無敵 唔知佢今個暑假又睇咩片學左d咩

保雲掛
天殘腳24式（保命教學）

想睇艇wo
歐洲天王啲傳波好正

一線鷹真係

一線鷹成隊d人都好樣衰

bazemore打key好過schroder

仲諗住睇下艇 意粉佬癲狗都唔出

一個靚仔少少黑人都無

德國仔，王子，Bezmore直頭怪樣

牙豬刀巧樣衰

有無老鬼同我一樣見到好似embiid呢D咁好身位既高佬,成日唔入去LOW POST攞位打就火都黎?

你班友真係點都可以拉返落76人到

睇邊d

格芬同意,mb 唔同意

佢入去打低拉個膝頭點頂到

聽日最後一日pre-season, 76ers vs heat 係咪繼續有得j embiid , vs 白邊

可能rest呢

mb輕鬆射波 洗同你入籃底搏命

咪係囉 你嬲之前都諗下桃朋奧登兩個嘅下場係點先 應該就唔會嬲得落

辛辛苦苦籃底同人逼餐死先得兩分,我就輕輕鬆鬆射一球3分

甘刀有得扮老屎忽

好想睇大飛唔洗一輪遊

難D

Teodosic 2球反攻PASS 都J死人

Teague預測新賽季木狼場均得分：107-110分

有冇live link

Teodosic 好似已經4個ASSISTS

歐洲王勁

今年大飛第一輪有主場之利都唔奇

一些媒體和球迷認為LBJ是決定Love擔正選中鋒的那個人，但Lue告訴記者這並不屬實，是他做出了所有的決定。

為何做出這樣的決定？Lue稱是由於Wade和Rose的後場，騎士將會缺少三分球和拉開空間的能力，把Love移到中鋒，能夠幫助到這些。

「Rose、韋Wade和TT的陣容搭配會有些困難，」Lue說道，「這就是為何我讓TT打後備，讓Love打正選，LBJ可能在訓練營開始前告訴了他們，但這都是我的想法。」

樓豬啲link都用唔到 有冇ching有live link

想問琴日CP3有無傷到

普通膝撞膝

唯有寄望河仔唔好咁快復出....

如果咁都傷3 4個月佢真係終極黑氣石

求

reddit揾

hill咁痛苦得bogdanovic一個埋去睇佢點

多謝俾link既朋友

咁放JR做starting lineup 咪有返guard ge 3分能力, 咪唔洗硬放love辛苦捱打中鋒
Wade 35歲其實打後備出泥第二節帶隊仲好啦
成日話兄弟籃球, 當年LBJ係heat走都係因為覺得wade唔再幫到佢衝冠, 而家反而話老友重聚要比返個正選wade

奧登健康真係好痴線
比起embiid 內線功力好好多
但embiid 有埋外線

佢勁在內線金身
攻防板都有
基本上好小新秀有咁大威力
潛力仲好大
不過衰玻璃
死罪

有冇人留意到embiid已經開始有明星哨

Wade點都好過神經刀啦
係唔係丫
反正love係到都係搶下板
偷雞射下三分刷下數據
有咩所謂

格芬係咪老化咗
好似已經跳唔起

唔係明星哨
係好難唔俾
人係foul9佢
一係俾佢老強

太勁 d老屎忽唔甘心俾人屈就唯有foul佢

依場似帝至贏
Berverley同gallinari傷左無得出？

帝王幾個老既同班新仔好似冇咩連繫
老由老個班打,新由新咁打
冇種簽老將帶新人既感覺

防守咪中間穿晒囉,LOVE本身防守已經唔係好,仲要無埋TT係側邊補

唔好一味諗進攻先得架

呢隊波不嬲都唔知點咁
今年睇死都係第10-13咁上下

D新人又唔知學左咩咁打一年

上年seasons 已經練唔到防守...

據《CBS體育》報導，Phil Jackson在擔任尼克隊運營總裁時，由於經驗不足讓他做出了很多讓人匪夷所思的事情。他和球隊兩名主力球員甜瓜和Kristaps Porzingis的關係逐漸惡化，一度讓球隊陷入困境。近日沃神爆料稱，禪師在會面自由球員時經常毫無準備，讓球員們很驚訝。

「我之前聽到過一些關於禪師非常恐怖的事情，當他與自由球員會面時，都毫無準備，而且談話沒有任何邏輯。有時候，他需要其他人為他撐場，在那裡盡全力去指導他。但是我知道很多球員從會議室出來後，都會覺得這是一場很糟糕的會面。‘這是Phil Jackson嗎？怎麼和我想象的完全不一樣？’」。沃神接受採訪時稱。

有些球員確定他們未來方向時，會考慮到球隊所處地理位置和金錢。但是一些被熱捧的球員，同時可以擁有很多選項。如果球員們去和毫無準備的禪師會談，無論怎樣都不太可能選擇尼克。而且照這樣發展下去，紐約這座城市很難擁有一名響噹噹的超級巨星。

好在目前禪師已經離職，這會讓尼克管理層面對自由球員的會面時，會引起更多注意。這對於球隊招攬球員，多少會有一些幫助。

R周佬

LBJ 做埋rim protector lor

邊個話佢無進攻

仲有邊鳩個會話DAJ冇左波縮＝唔識進攻

依場其實幾好睇

對公牛個場已經feel到love好慘
係內線完全俾人撚

我好鍾意波叔,但都只能講一句,CLIPPERS無左波叔D波仲爽左....

好想睇love大戰燒鵝雙塔

都係因為有R洲佬姐
抵用

R周佬開始揾到NBA個節奏

證明Daj都仲係要靠勁pg

芬妹唔好妹下妹下仲爽

駛鬼
LOU WILL先吊左兩球俾佢

pb搭既話邊有咁好效果

佢一早肯做策應已經夠啦，係都要爭住key波

我又唔係咁睇喎,上2場PB都餵到波俾DJ

你其實真係是旦揾個PG識啱時候吊波上去就得

所以PB都岩用,因為佢曾經有過餵波俾猴既經驗

VC 幾時比班新仔激死

DIU, PB 同 DJ 好有夫妻相

DAJ = 稱霸NBA

Dekker 文件河反而咁小用,上年迪安東迪好鍾意用佢架

Wesley johnson打得幾好

佢由LAKERS個年開始,年年都俾呢D假象出黎

有無諗過係掉返轉
DAJ D走位同運動能力幫咗歐洲佬融入打法呢?

跟左幾場季前賽，個人覺得帝王今年應該會包尾

有冇諗過係DAJ一直都幫波叔刷助攻

不嬲都係cp阻住DAJ發展，一早應該要走

Cp3 阻住左DAJ個腦既發展

波叔：射啦屌你！射呀！

文件識閪用咩

dekker
無球 三分都好架
錫住用啦 最少做到合格3d

好似而家lakers 個brewer 咁
射波唔穩定 防守靠積極

daj=on9仔

鳩掉落波上去佢就識跳

還記得Parsons在休賽期許下的諾言嗎？沒錯——「新賽季等著瞧吧！」可新賽季還沒開打，在多數球隊選擇練兵的熱身賽，Parsons依舊找不到狀態，熱身賽第一場竟然成了Parsons發揮最好的一場。（面對魔術，Parsons拿下6分3籃板3助攻，在對上76人的比賽中，Parsons「不負眾望」拿下5分2籃板，接下來就是本場的0分1籃板1助攻1犯規1失誤。）我們可以說，Parsons傷愈歸來還在尋找狀態，但和灰熊簽下他的期望相比，這樣的表現實在難以服眾。

儘管費城76人已經多年沒有進入季後賽，不過無論是整支球隊還是76人的球迷，他們始終堅持「相信過程」，如今球隊集結了一批潛力新人，也看到了晉級季後賽的曙光，然而有一名球員卻顯得相對失望，甚至覺得自己已經被球隊遺忘，他就是2015年探花?Jahlil Okafor。

「我都不確定自己是否還是這支球隊的一員了，」Okafor說道，「我是球隊過程的一部分嗎？我還是這個文化的一部分嗎？很多人在社群網站上談論這些事，但是我感覺自己一直在黑暗中，我和球迷以及工作人員合影，以及出席一些活動就像例行公事一樣，我已經開始懷疑自己是否是這支球隊的一部分。」

唉，有2nd round pick就比你走啦

咁平

有濕鳩draft right都ok

今年都賤賣noel過mavs

Ok4其實都幾橙

Alex Oriakhi

鬼叫embiid傷殘都勁過佢咩
佢就36分鐘8分8籃板
Embiid18分鐘20分
緊俾人遺忘

冇辦法，佢唔好彩
撞正一心擺爛既hinkie，
Mb就話因傷避過呢幾年，
Ok4黎到班隊友仲衰過佢大學果班
不過佢d少爺仔脾氣，
成日話自己唔受重視

Gavin：談到林書豪，你認為他這個賽季會被交易嗎？

Josh：我必須說不會。Kenny Atkinson喜愛這個球員，他是Linsanity時期同在一起的，而且是他把林書豪招募到籃網隊中的，基於他和Atkinson特殊的交情。林原本不想去一個很糟糕的球隊，但他認為他能夠扭轉這支球隊的現況。他的合約是相當合理的，雖然這一年過後他有機會跳出合同，但他2018-19賽季還有900萬美元（不確定，待查）。但這是籃網能夠圍繞他建隊的球員，我認為Marks需要林書豪作為鎮場老將（veteran present），因為如果不是這樣，Russell主導，加上這些年輕球員RHJ，LV，這支船就會沒有方向，幾乎就是Russell在湖人時期的翻版。他需要某個人的經驗，而林書豪就是這個人，他尊重每一位隊友，他是個領袖，我不認為籃網這個賽季會交易這麼一個人，特別是他們著重在球隊文化的時候。

邊個再話我會比人Trade

做人契弟

r周佬幾勁喎
大家覺得如果rubio同佢會揀邊個
我覺得r周佬有埋射波
成隊spacing會好好多
同埋佢key波得黎唔會好立
成件事好好j

揀Jeff Teague

鐵哥係西書波叔果個lvl
唔會有人拎嚟同兩個白人孱仔比

史上最大爛約誕生

呃左成億

呃完一次仲呃到第二次嗰吓好嘢

矛諗過trade wor
Waive炸嫲

據美媒體報導，「真理」Paul Pierce在參加節目時做出了一個瘋狂的預測，他認為雷霆隊將會奪得NBA新賽季的總冠軍，而且Russell Westbrook將衛冕例行賽MVP。

「奧克拉荷馬雷霆將會在新賽季舉起奧布萊恩獎盃，Russell Westbrook將會成為MVP。」Pierce在節目裡說道。

Pierce認為，雖然火箭的例行賽戰績會比雷霆更好，但是雷霆在季後賽中會更加出色。

「我認為（雷霆）是為季後賽而組建的。」Pierce說道。

求下熊仔簽多份頂薪俾怕爽死啦
矛錢矛得睇佢溝女

歷史上有幾多兩個後衛做核心既球員拎冠軍

我剩係諗到199x活塞

仲要防守好火箭咁多

如果wb 唔刷分齋刷大三元

Pg 同Melo 就爽死

打咁耐都未試過咁多空位

點計都係noah啦，下話

基本上唔洗再打iso
大家打返最拿手既無球

暫時基石 季前防守未發夢
只要佢打到一般或2線頭防守水平就夠
成隊得返ryan 無防守
gordon 差d
其他都自備防守
同埋白頭佬防守助教真係有d料
只要mda咪撚再玩 七人輪換

noah都係80m 4年好似
parson真係拎頂薪但場均5分

15 湧

2013狀元級表現

果年全部隊都傷撚曬 你搵返以前隊雷霆三子去打都輕鬆贏啦

後備點都會出gordon,tucker,luc,nene
應該9人輪換啦

唔係ma, Gordon, Nene, Moute, Tucker 呢幾個後備咁好用都 7人輪換

上場上得夠耐先有手感有節奏
9人分散曬上場時間 未搵到節奏就要坐
你識條鐵咩

Moute同Tucker都係硬淨頂得下又射到3分

仲要核心係Curry>Green

parson 4年9400萬
kawhi 5年9400萬

Parsons>>>可愛

Parsons有得出
可愛坐場邊
高下立見

Parsons有得賣樣 kawhi呢

Parsons有得賣樣 樓豬呢

正係講各自有幾多新聞炒作都已經顯示左身價既高低

賣gel

可愛試過攬住幾多條女呀

jojo隊內訓練block到ok4仆街

Kawhi:我 攬 兩條 就 夠
一個 係我 老婆 一個 係 個女

加多個老母

邊個老母？

Ok4因爲冇人重視佢，表現先咁差

有你重視佢is ok

彭導成日都有位比你入

Ok4 同Emeka okafor 宜家係咪同隊

係呀

下個到牙富

根本係波縮D黑氣大勁先會影響到佢

呢球真係好撚經典

我有可能下世代最強球員
我撚得閒理role player料嘅人咩

睇親都好好笑

佢唔係role player料，佢籃板策應同低位能力都唔差。

係差一個表現自己既機會

一係去馬刺湧士搏進化 一係去廢隊刷數據

即係係76人角度會咁諗
我資源係得咁多
點解唔投資去高回報個個

76人:我射落海都唔益你

76已經係廢隊啦上季黎講

Ok4高中同大學生涯係legend級

唔知當初佢入湖
會唔會好啲

冇防守 上限頂盡都係brook Lopez 同Big Al 咁

會幫高比執板

日日都有人講依句

有咩所謂，第2季就粒波任佢舞
係得笑煮先咁撚柒第2季都要打契弟波姐

黎緊笑煮會係網隊大佬
OK4 仲係做緊mb後備

ok4下下季去新隊，對番76人就食晒春藥咁打

認真，76人咪撚害鳩人啦

Ok4+牙波+新KD=三巨頭

Ok4喺隊似係比人杯

阻撚住晒

唔夠勁 冇潛力 阻住MB上位
所以比人杯

佢出場少，出親場都想搏表現
點知愈搏打得愈差愈無信心

惡性循環黎。
真心放佢走啦，就算embiid打唔到都唔見得你肯比機會佢打，而且都夾唔到

都要有市先得架

在今天挑戰老鷹隊的比賽中，Parsons被貶為替補，出場9分鐘1投0中沒有得分進賬，僅拿到1籃板1助攻1抄截1失誤，三分球1投0中。很顯然，Parsons仍舊還未找到進攻狀態，他原本出色的三分投射也失去了威脅，甚至還在比賽中被對手選擇性放空，著實讓人尷尬。

走左Irving ,大家覺得James 板或助攻會唔會勁過上年?
得分就唔講,點都有20分場以上

條友垃圾黎 都唔明點解啲人話佢喺火箭個陣好勁

你的樣子如何，你的日子也必如何
rip牙富

希望牙富打起

喺火箭果陣的確係打得ok
雖然份約都係overpaid

富賓兩個只能活一個

cp3 傷左咩? 聽朝出唔出?

賓西聞 快啲練好啲射波啦
莫講話lbj , 宜家佢連odom 都不如

諗緊冇就未必起身睇

休息下好過，反正preseason
對面又冇kawhi

睇歐洲佬大戰Kuzma仲好啦

艇聽日成個正選陣都唔打

呢個統計王子咁勁

銀仔去撚左邊

只計正選出場嘅比賽佢直頭排第一
防守勁做 primary defender 又唔會犯規係得佢同 Kidd 做到

Kawaii 缺席埋揭幕戰

無吾皇既猗真係好垃圾

雖然係熱身賽，但係全敗

我皇夠入PLAYOFF IS OK

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，騎士與老鷹達成交易協議，將RJ、Felder、2個未來二輪選秀權和現金交易至老鷹，得到兩位歐洲球員的簽約權。

根據The Vertical記者Shams Charania報道，多位消息人士透露，拓荒者中鋒Nurkic計劃明年夏天進入受限制自由球員市場，而拓荒者在沒有出現重大改變的情況下不會提供提前續約合同。

唔知有冇隊會開毒約合同呢

馬刺打火箭有冇人睇？

無大傷既話，拓都預左max續；毒條撚

Cp3 傷左冇上

有換熱身衫喎
馬刺讓返個可愛 打個和啦

搵人抬下價姐

下屌呀 其實係咪上季打完ZaZa之後傷到依家
我仲以為熱身賽想比Anderson練下波

gordon starting wor, cp就算打咪頂多10min

波波穩陣起見咋？

好多時候唔打都會照換熱身衫

Aldridge射空氣

Twitter王打 有得睇twitter王 vs 白邊

係咪都頂薪仲毒咩毒
分分鐘直接有幾大開幾大

4頭肌傷唔關zaza事啦

原來今日燒鵝打熊仔

Forbes放高籃靚到痴線

Rudy Gay好fit😍
過哈登戈下瀟洒到

出唔出架，好想訓

McBucket係nyk又打得唔差wo
今季應該幾多機會

唔出

燒鵝又俾人屌打左一節

官方公佈左唔出呀

細家>AD+表弟

有mb

今場真係俾燒鵝睇下點用內線做核心

可以J定表弟下年去邊

又再一次證明依一隊雙塔 1+1<2

分分鐘今年已經叫TRADE走
開季都仲係咁既話

帶頭帶好型

係撚
只係證明左雙方教練既水平

Pop真係
一開季就咁玩

不過我覺得pop咁玩同lma肯同佢講打得唔開心有關
為左佢pop set啲戰術俾lma玩同俾大家夾

點玩法

MB block柒白邊

比白邊block返轉頭

白邊block返MB

Twitter王同白邊matchup好正

中鋒嘅尊嚴

兩邊都守得幾好

gordon準到

Ben炸板assist

Ben Simmons炸板

fg 7/8

仲唔出牙富!?

好彩MB執到咋

Aldridge改唔到fade away嘅習慣
轉身過晒都唔上

得上場對熊仔炒
其他場場都準得好誇張

係細家嫂面前根本雙塔只係辣殺

希望lma今季真係成才夾到啦

一開季就輪休

順個便俾kawhi入個廠tune下維修下

真傷啦下嘛

小傷大養啫

都有少少想班友減少對kawhi嘅依賴
上季一冇左kawhi成班唔識打波咁

鵝搞咩 落後成20分

廢囉仲問

邊個接

Pop kerr:咁嘅陣都輸 俾我地教啦

灰熊教練：屌你我渣住呢個陣炒人三十分啦

一陣又係灰熊大飛jazz 拓荒者入playoff
狂J個d木狼 燒鵝又係無份

灰熊難D喇今季
換做金塊啦

Ben硬上被block

MB已經三犯

先打左幾多分鐘

白邊都差唔多

今季狂吹moving screen

就咁睇又唔覺Simmon手短

又唔係打內線
手短其實問題唔大

Ben炒完罰球未

防守始終手長著數好多

PG罰球廢真係好少見

成季都練唔好罰球

TWITTER王玩TWITTER得黎起碼練波肯定冇偷懶

罰球都係吾皇模板

三分又唔見佢學到吾皇

耐傷程度都學到吾皇就好

燒鵝已經輸到三十分

吾皇一個月傷左兩次啦，開季第一場都未必打到

老啦麻

白邊vs mb

難得一次ariza crossover過到人

MB唔知幾時先出到人生第一場唔限時既比賽呢

Aldridge打哈登幾時先肯爆入去
對住矮你兩個頭嘅矮仔 都要轉身fade away
理解不能

以為自己係dirk

其實點用先可以用到咁廢
Gentry

今年決賽

mb個落地成日都好得人驚,係人地foul得勁定點

熊仔都可以打到三節過百分

佢自己問題

個教練真係唔簡單

頭先果下比佢嚇死

屌，好撚驚mb落地

司機起碼識起腳撩陰
對手唔敢行近
Aldridge有咩威脅

四十分

永遠懷念拓荒痾主主

mb啱啱個下落地摸住隻腳以為佢又傷

細+22mins 19分 10板 8助

白熊22分鐘就快3雙

準三雙

灰熊都炒到你40分

MB今日七中一

燒鵝呢d閪隊淨係適合打2k

屌你老母垃撚圾Ben Simmons

咩玩法 基石守gasol

之前仲有人話有機會收湧皮
咁即外線防守手感仔一場50分都似

44分

Ben Simmon係咪話過無人守得住MB?

點解次次mb有出場個日d隊友都自然勁左好多

馬刺個女教練今年又靚女左

賓西聞 食左春藥黎？

快D刷生涯第一個大三元

MB 係咪唔會再落場

應該係啦

nop
capela+anderson +pick換表弟

火箭玩七秒一個play
要表弟嚟做咩

playoff無七秒
mda 會係locker 拎返2分出黎

表弟到18年變free agent wor, trade得成箭有無錢簽返表弟ar

熊仔140分 明星賽咩

仲有波縮要續喎

嚇撚死76人，立即的佢返去check啦，仲放佢落場咩

Parsons又唔洗出 返去扑女

實在唔使tradr,除非nop季中解體

今次屋企白事喎

個教練

擁有最強內線
都可以用成咁
永續Gentry

今日勇nick young正選 curry klay young會唔會射死對面

Swaggy p好番？

拓柒用班唔識嘅都炒廿分

其實要睇埋rondo出黎咩情況，暫時都仲有藉口話外線幫唔到手

係 今日25唔出代25個位

Rondo有出果一兩場效果都麻麻

呀bell 都有正選

Draymond都唔出
Bell表演防守

積吓口德啦

望下對面咩料先

牙Ben今日咁準嘅

比連登屌完黎

今日認真打

熱火無一個啱size守佢

Bell真係唔錯

RJ真係慘 走都係得Fyre一個理佢

橙 退休被人挽留 依家

人肉籌碼

一線鷹王都唔識

LET GO Maccabi

鼓佬真係有進步wo 4/6值錢了

做埋draymond做開ge pnr roll in上籃

有無人用LP睇GS 聲畫唔同步??

當年既給力芬，宜家變成芬妹

塞流口水

曲線一問,當年邊個仆街冚家剷出口留RJ

有 聽得好撚辛苦

鵝2k比數
Dom個波入底等雙塔自己玩都夠做
揸住全聯盟最屈嘅內線陣都唔識玩

支持 RJ 去勇士

表弟下季去邊好?

太陽?

用湖pick換

22m，食唔落

都係養bamba,ayton算

Curry打到有d火

7個助攻

22籃板

過左今場仲有無人敢笑牙Ben?

"I guess it would be rebuilding if we had done something. But we haven't really done anything over the last 5-6 years." - #BlakeGriffin on the #Clippers
(h/t u/alberchapu, @nba)

22板都唔驚訝，7個助攻先覺得出奇

暗寸波叔做唔到野

休季期間練咗咩

打灰熊都輸 40 入咩季後賽呀 雖則兩個主將出既時間唔多遮

佢地有打個節好似都輸廿分

痾直季前既狀已經好過上年playoff
今年keep 到咁 收貨架啦 無諗過會升到番去拓荒果時咁勁

咁事實波縮同芬妹兩份頂薪
拆一份出黎去補強係好過留哂兩件既

Ben射姿

我屌爆佢老母閪啊

who is 鼓佬?

Drummond

Cp3確定會打揭幕戰

點解大飛D後備好似勁左

睇見阿潛力哥真係.....

成隊無左波叔都勁左

邊撚個dillon brooks 三分5/5

miss 咗Warriors 1st half, 求link.....

利申:有LP

芬：船長揸唔到船，唔通怪我？

個LP原來好多場都聲畫唔同步

臨走嗰年真係射到好似自動導航咁

NBALP 呢場有,....

其實係刺第一年都仲OK既

係火箭主場先勁

無左波叔唔通睇暴龍芬擔大旗？
笑死人咩

不如出年去火箭
有成41個主場打

西決地板

Jordan bell好有效率
出Bell 咪出McCaw啦

做乜今日無人吹奏歷史最強中鋒Embiid

7中1吹得D咩

Mcgee 幾球傳波都ok 喎

做人留一線好d wo
放風cp續 自己一定唔續

上場連登仔吹到歷史最強,諗住佢地會吹出場7分鐘引到人地5個犯規架嘛

文件河生日快樂

自己連續幾年playoffs先斷腳又怪波叔
波叔就算要走都幫前球會R返D野仲想點

仲留條鐵咩
大約已續波縮又走撚埋

冇計，McCaw係Kerr個契仔

條友clutch time幾次on99 crossover cross到to

有D咁既事？ 又幾醒目仔wor

Jordan bell 好似好岩洗 分分鐘出場時間多過looney

留gentry真係on 9
浪費左成個暑假

cp做乜咁撚好人
直接跳出合約咪算 你老味

但唔係早幾日先話未必入輪換陣容？

跳出咪冇左簽五年大約既機會
而且重點係個陣都冇幾隊有CAP

第一年係高效 但係好多都係打high low

拓荒嗰陣真係打機咁

因為第一年有TD幫忙主守,佢唔洗用太多體力係防守到

燒鵝唔換教練可以宣佈收皮先

家陣搭家嫂

Ben推波 吾皇射波

暫時睇，牙ben定牙ball潛力大d?

NYK在今天季前賽的比賽中以103-110不敵巫師，新賽季季前賽慘遭五連敗，成為本賽季聯盟中唯一一支季前賽沒有贏過球的球隊。

射罰一樣柒

無Melo

開季都唔會贏到架啦

76人今日以119-95戰勝了熱火，Embiid與Whiteside今日迎來了對位。

在比賽里，Embiid曾經對著Whiteside說：「他防不住我。」

一位網友賽後在Twitter上寫道：「@Embiid，當你只有7中1的時候講別人防不住你，你真有意思，尊重@Whiteside」

Whiteside回復了這條Twitter，他寫道：「媒體不會展示這些的（笑哭了的表情）。」

Embiid隨後回復：「夥計，他們必須要把你換下去，要不然你就5分鐘6犯下場了……並且我們在談的還是季前賽的比賽，而不是常規賽的比賽……#笨貨」

「繼續在意數據而不是你球隊的成功吧……你的正負值爛透了@Whiteside#笨貨」Embiid寫道。

隨後Embiid寫道：「大家，我的錯，我以為我在用我的匿名賬號。」

Embiid真係

kd 心諗：邊個串鳩我

暗黑兵法

善戰者藏於九里之下

又抽鳩湧士名叔？！

二條友仔尊心打波啦成日掛住上網打口水波

MB好撚過引

叫阿ben學古天樂咁

曬黑個人轉下運啦

柯直係乜水

一個打大前一個打小前 都唔同位

放心

開季就炒佢架啦

搵岩人先炒

呢隻格芬無大無細串我地波叔

等香蕉船朋友逐個打鳩佢

Twitter王

識咩呀你 呢趵係戰術

Fake到對面個控衛暈左

到佢地進攻打唔到戰術

諗住玩惡人形象吸fans

湧士名叔

今日手風唔順啫

串過馬撚

杜門 佢防守同頓位幾好

出年簽佢返來啦

灰熊清出老將。全部年青力壯又當打

最緊要係佢地好認真打

季前賽咋大哥

抽到乾塘

遲下同老表互撚

屋企死左隻小強

誘敵之計

連suns都贏過

對面都笑笑口

留力正賽姐

Melo走咗會更好丫ching

Game6翻版

據美媒體報導，塞爾提克控衛Kyrie Irving近日公開稱波士頓是一座真正的體育之城，這被外界視為他對老東家克里夫蘭的比較，對此，騎士新援Dwyane Wade希望給Irving一些個人的建議。

「我的看法一直如此，即使是我在邁阿密打球的時候，首先，你永遠都不知道自己未來會去哪裡，以及你會和誰成為隊友。」他繼續說道，「你永遠都無法預測那些事情，所以我永遠不希望在離開一個地方之後說它的壞話。因為當你在那裡的時候，一切都很美好。然後當你離開之後，一切都變糟了？這就像是球員。當他們在一座城市打球的時候，那裡的球迷為他們歡呼。然後等到他們離開之後，就發生了最糟糕的事情。這不是我，我不會這麼處事。」

測試下基石既防守力有幾咁威嚴

Rj 比人trade 左

凡事留一線

根據NBA記者Zach Lowe的預測，木狼會用Aldrich和二輪簽從太陽換來Dudley。

根據木記者Darren Wolfson的報道，Lowe的預測是有根據的，因為他被告知木狼已經搜索過關於Dudley今夏進行左腳手術的信息。

Lowe在預測里寫道，木狼需要陣容深度和投籃能力，而Aldrich2018-19賽季的合同是無保障的，這可以幫助太陽減少他們的薪資壓力。

射到三分又唔錯喎

em同白邊應該幾fd下

講得下笑

狼唔係bench深度問題
係進攻戰術單一, 一尾towns, wiggins iso

有咩問題。

人地3角戰術都係睇kobe，mj 打iso

who搶板啊

問題就係在於佢地打iso然唔到波

3角戰術 出面個兩隻要走back door察應 唔係完全iso 而towns wiggins未可以去到mj kobe oneal的威脅

比d時間佢地，iso到贏冠軍

公鹿個5大陣好撚尾機

6'5 6'8 6'11 6'10 7'2

上年embiid同表弟打打下波變左互打屎忽

佢地2個之前好似討論過點復興中鋒時代
21 vs 21

白邊比人double team 9成都傳唔返出黎。

熱火上限有限

Channing Frye on Derrick Rose: ‘This Boy Is BBQ Chicken Every Day

有無咁誇

姐係點

Derrick Rose以底薪加盟Cavaliers，他曾經指出他不為錢，只為証明自己。在季前賽，他展示了非常好的狀態，隊友Channing Frye更大讚他有如炸雞一樣火熱。

Channing Frye指，在訓練後忍不住打電話給兄弟，並告訴兄弟們Derrick Rose就像炸雞一樣火熱。他說：「我在看過D-Rose（練習）後打給我的兄弟，我說，這傢伙每天都像炸雞一樣（火熱）！我從來沒有見過一個人像他一樣如此激烈地衝擊籃框，然後不斷重覆，突然之間球就拋到空中，接著每一次都會命中。他的傳球是癡線的，是癡線的！比我想像中實在好太多了！因為我想就是單擋，然後攻擊大個子，完。你懂的，傳過去、傳過去，完。但現在，他好像，他在頭上傳球，背後傳球。我想他能看清局勢，因為我們真的有空間走位。」

LM等睇Rose又out of season

笑撚死

激烈地衝擊籃框
好想做個框

得喇，到開季就差唔多到回爐時間喇。

傷好先講

怕佢再傷

佢呢D膝頭傷基本上用到咁上下就需要回爐。

用半季it復出
之後rose被waive

去木狼回歸肥湯懷抱

邊個敢動我皇親衛兵

做左condom啦 仲親衛兵

IT個hip labral tear係咪真係可以唔做手術完全康復回復狀態

兄弟籃球

佢個傷好似D咩秘密咁，根本冇人知傷成點。

成班基佬甘想知人地屎忽既秘密

傷屎忽要收咧真係未聽過

一陣我屌爆Ben Simmons菊花要佢out of season

禾茅話比尼屌

MB ig tag個location係whiteside
然後話my location is extremely ass

不愧係Twitter大帝，精彩

隻all time 湧curry勁到仆街

Rose可唔可剷返青

不了，成個大陸佬咁

Agger 佢本身個樣都似大陸佬

John Stockton 之子David Stockton 在首仗季前賽中表現亮眼。他錄得全隊最高的23分 (12投9中、三分4投3中)、8助攻、3籃板、2盜球。

David Stockton 日前被Sacramento Kings 簽下。身爲名宿John Stockton 的兒子，David 可能也有承傳了父親的助攻能力。他在新秀年曾在G-League 球賽中單場錄得22個助攻 (也是球隊單場的記錄)。現在Kings 的球員名單共有20人。

得罪講句，John Stockton係得steve blake水平

就算依家都可能勁過 S.Blake

冇輸 甲甲最識波

未必
而家咁撚老
S.Blake一定勁過佢（而家）

將當代球員和過去的球員進行對比，是體育聯賽的傳統。而金州勇士隊總教練Kerr在讚美球隊當家球星Stephen Curry時，更是將Curry與Tim Duncan和Nash這兩大曾經叱吒聯盟的超級巨星進行對比。

Curry是控球後衛，Duncan是大前鋒，兩者在場上的打法並沒有太多相似之處。而Curry身高191，而Duncan身高211公分，體型上也沒有任何相近的地方。位置不同，體型不同，那麼Curry和Duncan究竟有何相似之處？Kerr顯然看到了更深層次的東西：「我已經說過很多次了，Curry的很多方面都讓我想起了Duncan。他們都有著令人難以置信的技術，他們都是那種又傲慢又謙遜的人。他們都是奇怪的結合體。」

談及當今這支勇士隊，人們往往會想起當年那支主打「7秒或更少」進攻的鳳凰城太陽隊。而那支球隊的當家球星正是Nash。

Kerr認為，Nash重新定義了控球後衛，而Curry則堪稱是Nash的進化版。Kerr表示：「我認為Nash改變了控球後衛們對於比賽的理解。而我也跟Nash談過Curry。我認為Curry就像是服用了類固醇的Nash。他跑得比Nash更快，他的射程比Nash更遠（從25英呎提升到35英呎）。我認為，Curry就是追隨著Nash的腳步前進的，並且他把這種比賽方式提升到更高的層次。」

休士頓火箭當家核心James Harden與前任主帥Kevin McHale近日開始大打口水仗，今天McHale再度開砲，無視Harden稱呼自己為「小丑」，反而炮轟大鬍子防守鬆懈，缺少領導力和意志力。

今天McHale再度發聲，他在TNT一檔節目中表示：「無論他稱呼我什麼，都不會改變我對他的看法。如果一名球員不能打出防守的話，他永遠不會是一位值得依賴的隊友。」

顯然，McHale在批評Harden的防守能力，此外他還解釋了之前說Harden缺乏領導力的觀點：「Harden是天生的籃球運動員，他整個夏天一直在努力訓練，做了很多工作，但這並不是領袖能力。我所說的領袖能力，是在一場焦點之戰，或者季後賽中挺身而出的能力，比如你的球隊在最後4分鐘落後9分，你必須激勵全隊，保護住每一個籃板，拼下每一次球權，這個時候已經不是關乎球技，而是關乎意志力。這種時候Harden會變得沮喪，而Paul則完全不同，他會對著每一位隊友大喊『加油』，激勵全隊。Draymond Green在這方面做得非常棒，他能點燃所有人的激情。」

火箭在今年休賽期透過七換一大交易得到Paul，他與Harden兩位超級後衛將在新賽季並肩作戰。相比自己過去的弟子Harden，McHale更看好Paul成為火箭新領袖：「在關鍵時刻，當Harden有些受挫時，Paul能夠成為全隊的領袖。你看今年的季後賽，火箭落後馬刺時，Harden就開始垂頭喪氣，而Paul從不會那樣做。」

射啦！射啦仆街！我叫你射丫！屌！

Sg當Pg打

rose nba算靚仔喎
我覺得佢呢個頭幾好睇
一係2011隻光頭
kicks 隻平頭陸軍

無可否認curry係過nash既
但nash 真係永遠既偶像

射波係勁過nash
但視野同改變節奏呢方面好難認同
不過防守一定好過nash既

我覺得curry助攻方面比人underrated
你叫我擺curry一定先過Nash

towns 同wiggins = kobe/mj 咪無問題囉
問題唔係丫嘛

Nash pnr時的傳波 幫隊製造空位個種能力
Curry暫時未做到
但Curry射波一定高Nash幾班, 扭完一輪極快射出又入, Nash就做唔到

Wiggins 將會變新mj

發覺最近我迷上左draymond green

RJ比鷹隊炒埋 應該退休了

去湧士

屌呀
鷹隊有rj帶吓肯定好好多

IT應該會好憎Irving

IT話淨係惜爺爺

其實都唔關佢事
係估都估唔到居然連住帥都唔要

鷹gm：好你老母，同我有咁多輸咁多啊

CURRY論傳波個D未必好得過NASH
但佢作為一個PG其實係一流
唔好佢太射得真係當佢SG得架

唔理你咩類型pg，champ到就是好pg

垃圾如魚佬係我眼中都係好pg

以我理解一個一流既pg係控制成個場既節奏
幫隊友搵多啲空位去進攻
令成隊效率提升
而我係curry身上真係睇唔出作為一個pg有幾一流

控場呢D咁虛既先唔講
紅字你話佢唔得係咪搞笑

唔好以為成日射得遠就控制到個節奏同拉得開先得架
而家講緊一流

控場呢D虛到咁你俾到個定義先講啦
至於紅字個兩樣得唔得你問下FINAL個陣既KD囉

唔知你為屌而屌定係理解能力差或者我語文能力差
講咗
幫隊友搵多啲空位去進攻
令成隊效率提升
同埋而家講緊既一流係同hof級比
一直講緊nash
你走去問下KD作為一位PG
你覺得curry一流定nash個種一流啲

你真係要去睇下手感仔呢兩樣邊忽差得過NASH
佢在場淨勝分同湧咁撚多三分空位一定都唔關佢事架啦

認真，點解要nash拎住粒波傳比隊友就叫提升隊友，curry一個引3個出3分線比kd輕輕鬆鬆刷分就唔叫提升隊友?

老鼠依期認真左好多

無球走位控制節奏
留體力
點樣一定要傳球丫ching🤦‍♂️

講組織能力 Nash 肯定 > Curry，Curry 呢方面唔算一流
但係因為 Curry 三分太屈機，P&R 守佢無可能唔 hedge，內線球員
hedge 換錯位/換慢半秒對住 Curry 又守唔到單打，迫住對面隊成日要三分線外面夾佢，唯有放空 roll man
所以就算 Curry 組織能力唔算一流，佢呢種所謂 gravity 已經可以大量提升隊友效率，我直頭覺得佢勁過 Nash

你講all time greatest shooter 就有curry 份
但all time greatest PG 就點都唔會有佢份
講pg 既court vision 同控制節奏能力佢同cp3 / nash 差好遠

唔好以為champ 一兩次就等於佢係pg入面既所有能力係頂級啦